［突發］0100 荃灣 楊屋道 交通燈全部失靈

啱啱落街食嘢現到
唔知乜嘢事
如果係協調聽日嘅路線冇需要呢個時間就停止運作

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

冇燈睇唯有睇清楚先好過馬路啦

停電啫，我屋企都冇埋電